商台：商人李亨利為反中亂港活動幕後金主

央視晚上播出節目《焦點訪談》，講述66歲商人李亨利，因資助危害國家安全犯罪活動罪而判處有期徒刑11年的案件，他是支持反中亂港活動的幕後金主，並曾參與研究某個西方大國的涉港制裁法案，以及提出看法。 報道指，在上海出生的李亨利，原名李滬祥，早前因為避稅入籍伯利茲，上世紀80年代因引誘婦女賣淫及詐騙，而兩次被公安機關處理，開始對政府產生怨恨和仇視，並對某個西方大國極度崇拜。報道指他是典型兩面人，與政府官員接觸時極力表現自己是愛國商人，但私底下毫不避諱自己的反華思想。 報道引述國安局人員指，李亨利2009年在某西方大國，參與一場反華活動，認識一個姓楊的人，並向對方捐贈數十萬美元資金。李亨利在片中承認，知道對方一直從事反對中國活動。 節目前述廣東省國安局幹警指，李亨利曾經到香港，與立法會前議員梁國雄及學聯前秘書長周永康會面。2014年香港爆發佔中運動後，李亨利資助黃之鋒、周永康、羅冠聰、張昆陽等人與西方大國反華政客及官員會面。國安機關指，發現境内有大量資金通過非法途徑流向香港，用於支持反中亂港活動，在追蹤資金後到2019年11月拘捕李亨利。他因資助危害國家安全犯罪活動罪，而被判有期徒刑11年。

原文網址：

伯利茲咩爛鬼國家嚟，買passport都唔買個好d嘅

李亨利 黃彼得 陳約翰

反中亂港分子個名要改西啲
唔係小粉紅跟唔到劇本

都唔知乜水黎

劉亨利我就知邊個

某西方大國即係邊個國家姐？

睇完都少少r頭，未聽過

是但一條罪
唔係屈淫亂叫雞，就係屈詐騙欠債
共產黨慣用手段，跟著即時充公資產

就黎吹到孔仲梨都係反中頭頭！！！

黎彼德好危險

乜水呀

數十萬美金，咁多人分，仲要坐監，時薪幾多？

呢單擺明連個人都係作出嚟啦師父

求其捉左個人當做總結？

教育局卧底： 李國章 羅范
政府卧底 ： 689 林奠

呢啲比左好大抗爭啟發

有無人知周永康而家做緊咩

唔係個個商人都係咁嘅咩
表面愛國
底下怕共你個產

痴撚線到咁？竟然作武俠小説⋯⋯

點解拉到幕後黑手咁撚大件事港共班撚樣唔大肆宣傳

某個西方國家？

即係邊個？

做咩唔敢講？

邊撚個李亨利，聽都未聽過
淨係識呢個亨利

又自編自導，擺明演員黎

如果阿亨利哥觸犯國安，又勾結又資助，重要衰係支共手上，只係衰十一碌你信唔信？起碼都廿年啦。

睇怕佢都係因為其他事斷正衰大鑊，咪同魔鬼交換，做場戲，本來坐卅十年，而家咪十一年囉。

又話境外勢力資助
而家又話中國資金
即係點？好亂啊
黃之鋒同周永康係共諜？

美國讀緊博士

香港人都反中勢力添, 大把人捐錢比民間團體啦
ON9支那

可能轉頭話係李克強搞出嚟，維尼可以順便清埋啲政敵

peter chu我就識

百力滋就識

Mike chan我都識
就係唔識邊個Henry Lee

某西方大國名都唔敢開即係冇證據靠屈啦屌

21世紀
仲覺得香港人改呢啲名
歐亞混血都唔會咁柒啦

安徳尊都係

邊鳩個來

個40億債券？唔怪得

韓馬利

我睇NOW條新聞片, 屌你拍到刑事偵輯檔案咁

呢個真係要問: who?

米雪

內地思想：男人一定衰叫雞，就唔係衰賣淫

是撚旦啦

依家有咩事都會話你係反中幕後黑手

睇到R哂頭
臨時演員都搵個大家識啦
聽都未聽過

幾十萬美金咁大條數

「上世紀80年代因引誘婦女賣淫及詐騙，而兩次被公安機關處理，開始對政府產生怨恨和仇視」

諗起國產007

一見到呃婦女賣淫就知個故事出自邊個手筆

真相部
求其搵個戲子加個藝名就作故仔

容祖兒

話你有罪就有罪啦

原來係Johnny哥

我識佢 佢講野好低b架

大陸人邊到有咁ON9會做金主, 明知比人捉硬
有錢奶都奶唔切啦

國產凌凌漆咁

Who?

五毛：黑衣人被人食夾棍，收唔到錢，原來從中有人私吞，黑衣人蒙在鼓裏！

☝️幫紅媒定埋個主題

隨時只係個故仔
呢個人根本唔存在
個所謂本人都只係演員

謝茜嘉

販民洗貪嗰雞碎咁多咩
開個patreon多過呢個數啦
仲有毒果垃場幫手抬轎
所以話支那人真係夏蟬不可語冰
少少錢對佢地黎講已經可以做殺頭生意

笑死人咩 如果係真既 就死刑啦

屈落賴小民呀嘛

who

劉正，字亨利，外號巴別塔主。

屌 你咁流 作都搵個作得似少少啦

無人屌垃圾標題

你唔識嘢就真
依啲國家俾少少錢就可以入籍，唔做鬼國人最快途徑

又係度自編自導自演

以後割韭菜又可以屈多一條反中亂港,仲話陽光司法喎

其實有冇呢個人存在

信者冇得救

係咪真係有依個人

WHO?

是但搵個犯背稿咪得

作個名都作好啲呀

5毛狗做得咁明顯

呢單只係表面一場戲，之後好可能借呢個不知名人士老屈支共針對嘅人（肥佬黎、G峰、李柱銘），話佢哋收外國錢，製造寃獄…

話支那人作故仔老屈販民都叫5毛
咁你想點表達
定係你未見過販民啲patreon幾多subscribers
所以覺得佢地收入低過萬零二萬美金

終於作到個大台出嚟

痴撚線，踢阿狗嗰個？

咁國家安全曬啦 仲搞咩完善選舉制度

香港D電子傳媒全力配合黨中央架啦，央視播假新聞佢地都一定照播

李亨利案
維基百科，自由的百科全書

李亨利案與李孟居案在2019年11月同時被中國大陸媒體公開，兩案皆與反對逃犯條例修訂草案運動相關[1]。2019年11月26日，廣州市國家安全局以「涉嫌資助危害國家安全犯罪活動罪」逮捕李亨利[2]，2020年4月23日被移送廣州市檢察院審查起訴[3]。李亨利是在中國大陸，首位因香港返送中運動被起訴的外籍人士[4]。

兵工廠 仲唔係養兵謀反

睇圖都唔知邊撚個

戴祖兒 翟威廉 黎彼得

都坐緊啦你慌之後唔會再加刑咩

收咗幾多錢上去

隨時畀佢捉果個都係假嘅

每次都會問藍絲
點解我唔可以freeride，收完美國佬遊行錢之後返屋企訓覺，要咁辛苦出嚟仲可能俾人打/拉
除非小學旅行咁有專人記錄，但咁多人點數得晒
所以覺得可以收錢係好戇鳩

黎彼得 鐘保羅 韓馬利 係咪同一個組織

搵都搵個出名啲啦，都無人識

要令成件事更合理，做戲都要做全套

Belize?

李亨利作故仔都有誠意啲啦大佬

19年已經拉左人 點解香港仲係咁亂

乜唔係小熊維尼翠總咩

我不嬲收緊林鄭凱莉錢架喎，係咪捉錯人呀

乜水？

又話有晒證據又唔敢開名
淆撚晒底咁

香港人：

振英就咩事都冇

黑警老公

政府派10000
都係反中亂港活動幕後金主

maria cordero

邊撚位

Ai chatbot ????

唔怪得佢之前唱左首
呀~~~~~~~~~~死黑~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

自制草人，草人借箭。

謝送箭。

一係叫雞一係就龜公，俾d新意啦支那狗

有案底去唔到大國，咪去小國再轉囉

又老屈

所以翟威廉瀨咗嘢

即係件事完咗喇，翠翠好波
下次係新野，同今次無關

全部有錢佬,明未?

遲下會唔會有陳朗尼同張施朗

危害國家安全....判咁少，中國忽然好人？呢條唔知乜水既應該犯左某的法，中共同佢deal加某的人落去，就減刑。

不過應該都無機會出返黎見到太陽啦

黑人問號